有人同我介紹左個好有樂趣的交費方法

十分簡單，5分鐘學識。
你只需要一部電腦。

首先，上Google 搵一種叫自動點擊的軟件，我就用mouse recorder

跟著，登入網上銀行，用自動點擊軟件錄製你一次交費的點擊過程。

然後，軟件就可以不停重復幫你交費。

我岩岩試左，交左200次。
我份人，消費交錢就最高興，次數愈多愈開心
當然要分享俾多d人，大家一齊高興！

最後……

光復香港，時代革命

和理非行動

推，大家一齊高興下

推推推

幫手推下，唔該

推

坐左幾耐

我平時唔見人講

我自問細膽，唔敢上前，只好咁樣幫下手